港人講地班三毛成日老屈班遊行人士同抗爭者，我哋係咪應該去洗太平地？

班黑警做嘅嘢黑都講到白，睇到火撚滾